
                      Está bastante bien, con momentos calcados del libro y otros modificados un poco, ACONSEJO LEER LA SEGUNDA VIDA DE BREE TARNER, pues explica la vida de los neófitos antes de la gran guerra. Salu2
        
            